[ホーム](./index.md)  
[登場人物紹介](./person/chara.md)  
[若苗家設計図](./house/house.md)  
[F.COMPO Q&A](./qa/q_and_a.md)   
[各話推定年月一覧](./subtitle/months.md)  
[設定写真集1](./pictures/pictures1.md)   
[設定写真集2](./pictures/pictures2.md)  
[ここがヘンだよFC](./hen.md)  
[We love it!](./weloveit.md)  
[投稿文集](./post/index.md)   


**F.COMPO応援隊 ** 

最終更新日：2005/05/01  

漫画家北条司の傑作「F.COMPO（ファミリーコンポ）」。隔週刊オールマン（現在は休刊）という雑誌に連載されていました。  
🇨🇳F.COMPO（Family Compo）是漫画家Hojo Tsukasa的杰作。 它被连载于一本名为《Allman》的双周刊（目前已不再出版）。  

雑誌の知名度の低さや、雑誌の対象とする性別・年齢層の違いから、キャッツアイやシティハンターを知っている北条ファンにすらその存在をあまり知られていません。  
🇨🇳由于该杂志的低调，以及该杂志所针对的不同性别和年龄群体。即使是知道《猫眼》和《城市猎人》的北条粉丝也不太了解它。

このサイトは、その「F.COMPO」を紹介し、応援しよう！という趣旨で、1998年から開設しました。
連載終了後、「Angel Heart」をも応援するべく北条司応援隊と名を変え公開していましたが、
「F.COMPO」に絞った構成に再編成しました。  
🇨🇳本网站成立于1998年，旨在介绍和支持F.COMPO。 该网站于1998年开放。
连载结束后，为了支持《天使心》，我们把这个网站的名字改为"北条司応援隊"。
我重新组织了这个网站，把重点放在"F.COMPO"上。  


[管理人りっくす（u-ki）のブログはこちら](https://web.archive.org/web/20050510102447/http://ymo.at.webry.info/)([direct](http://ymo.at.webry.info/))
／
[FC応援隊掲示板はこちら](https://web.archive.org/web/20050510102447/http://cgi.www5f.biglobe.ne.jp/~julianus/cgi-bin/bbs/yybbs.cgi)  
🇨🇳管理员Rikusu（u-ki）的博客在这里 ／ FC応援隊掲示板在这里  
 
＜更新情報＞  
🇨🇳＜更新信息＞  

Q&A 紫苑編「Q2、紫苑の携帯の機種は？」・その他編「携帯機種一覧」を更新しました。（2005/05/01）  
🇨🇳Q&A 紫苑編 "Q2, 紫苑的手机是什么型号？ 其他 "手机型号列表 "已更新。 (2005/05/01)  

　
- 登場人物紹介  
🇨🇳人物介绍  

	- F.COMPOに登場した全ての名前つきキャラクターの紹介をします。  
	🇨🇳我们介绍所有在《F.COMPO》中出现的人物及其名字。  

- 若苗家設計図  
🇨🇳若苗家设计图  

	- コミックスから読み取れる、部屋の配置図です。結構自信あり。  
	🇨🇳这是房间的布局，可以从漫画中读到。 我很有信心。  

- F.COMPO Q&A  
🇨🇳F.COMPO问答  

	- よくあるお問い合わせをまとめています（ないない）。  
	🇨🇳常见的问题被总结出来了（没有）。

- 各話推定年月一覧  
🇨🇳每个故事的估计日期列表  

	- サブタイトル一覧とストーリーダイジェストで構成。サブタイトル一覧は、サブタイトルと推定年月だけをVol.1～7までとVol.8～Vol.14までの二つに分けて紹介。ストーリーダイジェストは1巻ごとに1話ずつストーリーの概要をまとめています。  
	🇨🇳它包括副标题列表和故事摘要。 字幕列表分为两部分，第1至7卷和第8至14卷，只有字幕和估计年份。 故事摘要是故事的摘要，每卷有一集。  

- 設定写真集1  
	- 1999年か2000年の夏（どっちだったか忘れた）に東京に行ったときに撮った写真です。  
	🇨🇳这些照片是我在1999年或2000年夏天去东京时拍的（我忘了是哪一年）。

- 設定写真集2  
	- 2001年3月に東京に行ったときに撮った写真です。  
	🇨🇳我在2001年3月去东京的时候拍了这些照片。  

- ここがヘンだよF.COMPO  
🇨🇳这很奇怪，F.COMPO。  

	- 作者泣かせのツッコミ満載。  
	🇨🇳很多让作者哭笑不得的手抄报。

- We love it!  
	- 北条作品ではよくある、過去の作品からの出張出演。  
	🇨🇳这是从过去的作品中出现的，这在北条作品中很常见。  

- 投稿文集  
	- 頂き物やメール対談など、ちょっとした深読みを掲載。  
    🇨🇳收到的物品、邮件对话和其他小型的、深入的读物的集合。  
　

[City Hunter Web Ring](https://web.archive.org/web/20050510102447/http://homepage1.nifty.com/~nori/chwr/indexw.htm) （[のり](https://web.archive.org/web/20050510102447/mailto:jzk02177@nifty.ne.jp)さん運営）
Back | Random |  List | Next
　

Copyright 1996-2005 Rix All rights reserved.